次次專一同一條女傾，佢就同幾十條仔傾

最尾都同其他人出左pool
港女又話鐘意專一既男仔既？
難道港女都是這樣嗎？

點做到有幾十條仔

樓主開返j圖post
我撐場

我點g
有啲玩交友App

你想睇咩題材呀？

專一係基本條件
唔會因為你專一就鍾意你

交友app既女都溝 你想戴幾多頂帽？

我見有啲人話結埋婚

我估只適用於雙方都大概30歲左右(?)

因為交友app 人人都係漁翁撒網⋯

好傷心

你夠吸引佢，佢先想你對佢專一。

不代表佢喜歡專一，亦不代表佢會專一。
諗明白呢個邏輯。

貼咩都睇

主動約佢出嚟啦
我自己都試過同幾個男仔傾
但係主動約嘅會覺得有誠意啲
同好快知道夾唔夾

有時純文字溝通都唔代表好夾
真人相處見真章

專一咁對女仔 唔係女仔專一對男仔

唔係基本

未見都派左好人卡

佢有咩好呀 令你咁唔捨得move on

魅力

你唔係 咪搵第二個😂

你係佢朋友又唔係男朋友

都好過一齊咗之後你一心一意對條女，然後條女對住幾十條仔
利申:識得啲港女朋友係咁，條女嘅講法永遠都係朋友唔係男就女，唔通要為咗拍拖放棄朋友

男人咪又係咁

你唔撚係天真到咁撚樣啩

你係咩人咪識到咩人囉

我冇

我的確係幾天真。。。

關咩事呀
我好仔黎

下次帶眼識人唔好咁快放棄識女啊

實到d好女仔等緊你識佢㗎

呢排新嗰個老泥妹
好撚爛玩

我調返轉

明知人哋老泥妹又走去識人
一係你做埋老泥仔

我唔Q知架
個樣好撚純
但性格原來老泥到不得了
周圍搵人屌閪

你真係好PK
衰男人。。。

點解你唔同我傾。。。

咁走人啦，或者當見識下吹下水，勿認真

諸事不順皆因不孝，諸事不順皆因犯邪淫

只要犯以上兩種，你既運氣，人生，福報就會不斷下降，這是千真萬確既事實
想要人生變得更好，第一孝順，第二戒邪淫，（包括打丁，叫雞，一夜情等等），第三行善積德
只要照住上面３樣去做好一年，你會慢慢發覺自己既人生越黎越好。

可睇秦東魁老師講既ＹＯＵＴＵＢＥ視頻

咁我同你傾

好呀
專一的我
見到守一的你

#12完美解釋

男人不壞女人不愛

你一次食到幾枝煙呀??

做咩咁晏都唔訓??掛住me?

啱啱j完小公主
諗住瞓啦

食蕉啦你

佢係我隔壁
你得個丁字

我好專一嫁

傾開個條女

係鍾意唔專一既男仔為佢專一。

專一只係bonus，高大靚仔有錢先係主要

咁不如你同我拍拖啦?

好啊結婚啊不如

會唔會快左D呀??
不如籌備下先啦?

啲女不嬲講一套做一套
有份穩定工得閒嘅又話你唔夠上進
唔得閒又話你唔陪佢
唔夠中意就做咩都係錯
如果你其貌不揚
你本身有錢又得閒
啲女就會夠中意你喇

Bb 我想食雪糕

SBT

好呀
我買比你食呀
咁想唔想食腸腸呀??

你好變態 我唔要..

食腸腸有幾變態??
廚師腸唔知幾好食

岩岩見到條街有個女仔發皮四掉d野落地 頭也不回咁走左去。佢男朋友重要加句 d野跌左落地又唔執返 跟手個男仔執返。然後就成隻哈巴狗咁跟住個女仔行。 香港男人真係好無尊嚴阿。

比我都會
唔係一陣仲激到佢嬲D就慘

因為條條仔都專一同佢傾

我唔要你咁嘅

咁唔食囉
食多杯雪糕

睇你d po你好多煩惱喎

我係啊唔開心

喺佢地角度佢鍾意班仔對佢忠誠
唔代表佢要對其中一個專一

另外香港地
係女就會有班仔圍 來者不拒又會再多一班仔圍

巴打應該檢討下佢地咁多仔嘅背後原因
係咪真係理想人選

等哥哥開解下你

咁你咪努力增值自己，做佢唯一有興趣想傾落去果個囉

我想食雪糕渣！

你過黎我買比你食呀

點解要買你隻産品？因為淨係賣比我？
係你隻産品好正 我想你淨係賣比我

我要食一筒家庭裝！

傾咁耐做乜 傾兩句啱傾嘅就約出街拖手仔拍拖啦
你唔夠人地快咪比人食咗囉

佢鐘意專一男仔 無話佢自己專一

溝女不嬲係漁翁撒網
你唔係唔知卦

咁易咩
有d女又話傾耐啲先肯出